只是開了一下進口車就收到大量惡評的全昭彌Somi

只是開了一下進口車就收到大量惡評的全昭彌

佔領了Naver憤怒榜上前五名

得罪方丈比人追擊？🤔

韓國人仇富指數...所以好多人都唔抵得IDOL YOUNG&RICH

哈酸

好明顯係啲人本身就唔鍾意佢

所以需要我地呢啲打手平衡番